mos burger 蜜糖芥末板燒雞漢堡

好伏
0蜜糖味
微量芥末
雞夠厚但冇味
成個包食落剩係食到中間塊蕃茄d味

包圖？

title: 蜜糖芥末板燒雞漢堡
內文: 薯條

看圖作文都俾啲誠意

個包係右上個袋，食果時未知咁伏冇影

包呢? 口嫌體正直

點解要咁唧茄汁法

咁應該點唧

食m記好過